只係想離開呢個世界時 自己最愛嘅人會抱住自己

乜真係咁難咩…
你承諾過…
我相信過…
到最後你都係跟個個人走…

頂住呀巴打

就嚟情人節 唔知點面對個日

巴打 你係咪hehe?